{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 푸른바다펜션&민박 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 追加人数がいる場合は、追加料金がかかります。 この際、追加人数は宿泊しなくても料金に含まれます。 ペットと一緒に入室することは許可されません。 もし付帯施設が提供される場合、追加利用料金が発生する可能性があります。 また、イベントや付帯施設は状況に応じて変更される場合があります。 予約は若干の時間差で誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると先に予約された予約が優先されます。 未成年者は保護者と同伴しないと入室できません。 予約の際に受けられる特典としてはIPTV、WiFi、キッチン客室、禁煙、バーベキュー場、駐車可能、送迎がございます。 そして海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用には追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況に応じて変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約が重複した場合、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と同伴しないと入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と同伴しないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV、WiFi、キッチン客室、禁煙、バーベキュー場、駐車可能、送迎が提供されます。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、近くに海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 368
    }
}